Tesla 個鑽石底响邊? 有無人一齊準備賴吓個底

$300? 我驚下星期到
$180?

分段入

股災級普遍跌75%-80%
即係大約200蚊可以撈

到50

200起步位

100蚊樓下起步

爆升前個價跌80%就差唔多 即係$50

未同爆升之前差唔多

50